回歸左20年，香港已經唔係我所認識既香港

一出街成村人，特別是講支那語言果批

人多又逼，比人撞到可以照樣行，一句sorry都冇

窮撚冇本事 有本事一定移民